我唔明燒藍絲廢佬有乜好討論

做 就做左
老豆搵仔都跟進左
有精神既去推行動post
去推今朝受傷手足既post
洗乜自己煲大自己？

五毛想借機洗走開槍

根本冇人會割

笑完咪算

我唔知 我唔識 我睇唔到 唔關我事

推

agger，又無死，行得走得，笑佢都廢9事

不會割

知道咪算 唔洗討論 推其它有用post啦

冇死就唔好理佢啦